We hoorden de deur opengaan, een paar gehaaste woorden en toen snelle stappen op het linoleum.
Onze eigen deur vloog open en een dame, gekleed in sommige donkere spullen, met een zwarte sluier, kwamen de kamer binnen.
"Je zult mijn roeping zo laat excuseren," begon ze, en toen, plotseling verloor ze haar zelfbeheersing, ze rende naar voren, sloeg haar armen over de nek van mijn vrouw, en snikte op haar schouder.
"Oh, ik ben binnen zo'n probleem!riep ze, "ik wil wel een beetje hulp."
"Wel", zei mijn vrouw, terwijl ze haar sluier omhoog trok, "het is Kate Whitney.
Hoe je me hebt laten schrikken, Kate!
Ik had geen idee wie je was toen je kwam binnen. "
"Ik wist niet wat ik moest doen, dus ik kwam rechtstreeks naar je toe."
Dat was altijd de weg.
Mensen die verdriet hadden, kwamen naar mijn vrouw als vogels naar een vuurtoren.
